# BrainsterProjects_KristinaJanevskaFE2

https://jolly-kalam-4f414c.netlify.app




Postapka za rabota so GIT
Cekor-1
Se kreira nov proekt na GitLab so ime Brainster
Projects so README file.
Cekor-2
Se klonira proektot taka sto se klika na proektot copy with SSH, potoa GitBash Here, t.e. na desktop bidejki tamu sakav da go imam folderot
Cekor-3
Go otvarame folderot vo Visual Studio kade ima eden branch-osnoven master
Cekor-4
Kreirame nov branch so naziv Project-01. Se kreiraat novi index.html, style.css i folder img. Vo niv ja kopirame sodriznata od vekje postoecki folder vo  koj go imam iskucano proektot.
Cekor-5 
Kreirame granki(kolku sto ni se potrebni) koi gi mergame vo osnovniot Projec-01.
Cekor-6
Klikame commit na promenite (na sekoja promena ). Otkako toa ke se izvrsi klikame push na promenite dolu vo grankata vo koja se naogame(TREBA DA SE OBRNE VNIMANIE DALI SE NAOGAME VO SOODVETNATA GRANKA). So toa grankata e prikacena na server.
Istata postapka za sekoja granka.